[{"question": "https://www.zhihu.com/question/310186247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310186247/answer/767994359", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329412612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329412612/answer/767943366", "content": "\n\u590f\u5929\u8fd9\u4e48\u70ed\uff0c\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u7a7f\u88d9\u5b50\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68262075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68262075/answer/385282850", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u7206\u70b8\u5f0f\u63d0\u5347\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49883412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49883412/answer/755784264", "content": "\n\u300a\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u300b\u4e2d\u7684\u5218\u661f\u4e00\u5bb6\u6536\u5165\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308578896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308578896/answer/654012055", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9655\u897f\u5f20\u6263\u6263\u6848\u7ec8\u5ba1\u5224\u5904\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267566658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267566658/answer/742471046", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u52a3\u8ff9\u6591\u6591\uff0c\u6700\u540e\u6d17\u767d\u4e86\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335358093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335358093/answer/761261843", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u5fbd\u5468\u5b89\u5458\u8001\u5e08\u56e0\u300c\u540d\u8282\u6bd4\u751f\u547d\u66f4\u91cd\u8981\u300d\u800c\u81ea\u6740 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/766192933", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/763614155", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20615035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20615035/answer/749251969", "content": "\n\u5b66\u7cbe\u795e\u75c5\u5b66\u7684\u4eba\u80fd\u88c5\u7cbe\u795e\u75c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337037507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337037507/answer/768234818", "content": "\n\u4e00\u6735\u4e91\u7684\u91cd\u91cf\u5c06\u8fd150\u4e07\u516c\u65a4\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b83\u4e0d\u6389\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314360102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314360102/answer/767132575", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a0\u5dde\u7406\u5de5\u5b66\u9662\u7684\u94b1\u7490\u7490\u6559\u6388\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330784999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330784999/answer/746016540", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u8fd8\u597d\u7528\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u4e70\u4e86\u5c31\u611f\u89c9\u5f97\u4e86\u5b9d\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321657608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321657608/answer/764214961", "content": "\n\u628a\u808c\u8089\u7ec3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u624d\u53ef\u4ee5\u6321\u4f4f\u5b50\u5f39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337602721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337602721/answer/768417231", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u5e74\u4e0a\u534a\u5e74\u4e1a\u7ee9\u62a5\u544a\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/767802243", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321331172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321331172/answer/694824896", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u4e4c\u514b\u5170\u73b0\u5728\u7559\u5b66\u5b89\u5168\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297308525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297308525/answer/765394868", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u8b66\u5bdf\u771f\u7684\u4e0a\u73ed\u7684\u8def\u4e0a\u7a7f\u4fbf\u88c5\uff0c\u53ea\u6709\u5230\u4e86\u5355\u4f4d\u624d\u7a7f\u8b66\u670d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333180703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333180703/answer/765419108", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/754169574", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271176530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271176530/answer/762977001", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u597d\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u503c\u5f97\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50626943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50626943/answer/749919540", "content": "\n\u804c\u4e1a\u7403\u5458\u7684\u751f\u6d3b\u9700\u8981\u6709\u591a\u4e48\u81ea\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308564741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308564741/answer/766242575", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u89c9\u5f97\u4eba\u7c7b\u662f\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/759340361", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/765332093", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31964116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31964116/answer/759947496", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u300c\u6709\u4e86\u5b69\u5b50\u540e\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\u76f4\u7ebf\u4e0b\u964d\u300d\u8fd9\u79cd\u8d1f\u9762\u601d\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265903128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265903128/answer/765051265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u57fa\u52aa\u00b7\u91cc\u7ef4\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335352881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335352881/answer/754041183", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5357\u56db\u73af\u4e00 SUV \u8ffd\u5c3e\u94f2\u8f66\u5f15\u53d1\u540e\u8f66\u8d77\u706b\u81f4 2 \u6b7b\uff0c\u524d\u8f66\u53f8\u673a\u7591\u53ea\u62a5\u8b66\u672a\u53ca\u65f6\u632a\u8f66\u6551\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335384960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335384960/answer/757911563", "content": "\n\u770b\u4e86\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b\uff0c\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31543383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31543383/answer/735946517", "content": "\n\u767d\u5bcc\u7f8e\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336463881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336463881/answer/762616808", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e3a\u4e86\u7a81\u7834\u91cd\u529b\u63a2\u7d22\u592a\u7a7a\uff0c\u90fd\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37522036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37522036/answer/762314627", "content": "\n\u4f60\u6253\u7403\u9047\u5230\u8fc7\u591a\u810f\u7684\u5bf9\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29909849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29909849/answer/741737284", "content": "\n\u505a\u4e00\u540d\u6ce8\u518c\u4f1a\u8ba1\u5e08\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304299409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304299409/answer/740415878", "content": "\n\u8089\u98df\u52a8\u7269\u4f1a\u5f97\u75db\u98ce\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326502155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326502155/answer/759334895", "content": "\n\u8033\u5c4e\u80fd\u5927\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300421625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300421625/answer/732849307", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f1\u7f8e\u8001\u5916\u5b81\u613f\u4e70\u66f4\u8d35\u7684\u8fdb\u53e3\u6c34\uff0c\u90fd\u4e0d\u559d\u4e2d\u56fd\u7684\u996e\u7528\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325225784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325225784/answer/744153003", "content": "\n\u4e0e\u4eba\u4ea4\u5f80\u4e2d\uff0c\u600e\u4e48\u8bc6\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64824383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64824383/answer/756371788", "content": "\n\u5973\u751f\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327680271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327680271/answer/721564813", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b 95 \u540e\u9762\u8bd5\u4e0d\u5e26\u7b80\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/751046747", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333264576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333264576/answer/746981134", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u8d77\u6765\u60f3\u54ed\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/728421175", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50(\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916) \u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337424307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337424307/answer/768005588", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u4e3b\u64adMix\u6674\u5b50\u5728\u4e0e\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u8fde\u9ea6\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269840432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269840432/answer/382757463", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\u75c5\u5a07\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278823464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278823464/answer/743830349", "content": "\n\u96f7\u4f73\u97f3\u548c\u4f5f\u4e3d\u5a05\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u4e00\u8d77\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318415409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318415409/answer/644949111", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\u4ec0\u4e48\u82f1\u96c4\u6700\u514b\u5236\u8bfa\u514b\u8428\u65af\u4e4b\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264051433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264051433/answer/737151119", "content": "\n\u4f60\u88ab\u9999\u6e2f\u4eba\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307010762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307010762/answer/735370820", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u897f\u8fd9\u4e2a\u7701\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23113715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23113715/answer/734841345", "content": "\n\u6797\u5915\u7684\u6b4c\u8bcd\u5230\u5e95\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320073567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320073567/answer/731817936", "content": "\n\u8d44\u672c\u5bb6\u5df2\u7ecf\u62e5\u6709\u5927\u91cf\u8d44\u4ea7\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u5265\u524a\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/723093231", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319755002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319755002/answer/716305492", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7eff\u8336\u5a4a\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/765162650", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22698363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22698363/answer/756719621", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ed1\u4eba\u957f\u671f\u88ab\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36486450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36486450/answer/743254944", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u770b\u4e0a\u53bb\u5e72\u5e72\u51c0\u51c0\u3001\u6e05\u6e05\u723d\u723d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334774694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334774694/answer/756619499", "content": "\nRNG \u9000\u5f79\u961f\u5458 Mlxg \u5c31\u8bfb\u5317\u4eac\u90ae\u7535\u5927\u5b66\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/698098269", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336956498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336956498/answer/764499546", "content": "\n\u590d\u65e6\u5927\u5b66\u674e\u654f\u9760\u4ec0\u4e48\u8ff7\u5012 4 \u4e2a\u535a\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334076540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334076540/answer/748164813", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b (\u539f\u540d\uff1a\u871c\u6c41\u7096\u9c7f\u9c7c)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336436034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336436034/answer/760729902", "content": "\n\u51e0\u4e4e\u5168\u7f51\u7684\u6f2b\u5a01\u8fb1\u534e\u8bba\u662f\u5426\u7406\u667a\uff1f\u300c\u4e0a\u6c14\u300d\u662f\u5426\u662f\u6f2b\u5a01\u7684\u70eb\u624b\u5c71\u828b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56068025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56068025/answer/739745212", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u8f85\u5bfc\u4e66\u7ed9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/763461046", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337360831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337360831/answer/767519793", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u300c\u5168\u771f\u9053\u58eb\u6881\u5174\u626c\u300d\u5bf9\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335896147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335896147/answer/756895775", "content": "\n\u4e0e\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u4ee5\u540e\u53d1\u73b0\u4ed6\u5f88\u7325\u7410\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u4e5f\u8fd9\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336685554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336685554/answer/766962160", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u4e07\u4e00\u6210\u7247\u540e\u662f\u4e2a\u8d28\u91cf\u4e0a\u4e58\u7684\u4f73\u4f5c\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u89c2\u4f17\u4f1a\u201c\u771f\u9999\u201d\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332829944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332829944/answer/759562065", "content": "\n\u521a\u521a\u6210\u7acb\u768410\u4eba\u5c0f\u516c\u53f8\uff0c\u5982\u4f55\u7ba1\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334681627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334681627/answer/761098809", "content": "\n\u89c9\u5f97\u9ad8\u4e2d\u7269\u7406\u90fd\u662f\u5783\u573e\uff0c\u53ea\u5bf9\u91cf\u5b50\u529b\u5b66\u611f\u5174\u8da3\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337504236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337504236/answer/766629924", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4eba\u8ba8\u538c\u5b89\u59ae\u00b7\u6d77\u745f\u8587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/767166471", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331002844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331002844/answer/766235441", "content": "\n\u97e9\u56fd\u4eba\u5747GDP\u8fd1\u671f\u8d85\u8fc73\u4e07\u7f8e\u5143\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u542f\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335111995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335111995/answer/763632772", "content": "\n\u5047\u8bbe\u4f60\u662f\u4e00\u4e2a\u5973\u5b69\uff0c\u5728\u4e00\u95f4\u5c4b\u5b50\u91cc\uff0c\u6b64\u65f6\u4f60\u7684\u5e8a\u5e95\u4e0b\u6709\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u72af\uff0c\u4f60\u8be5\u600e\u6837\u9003\u8131?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300516959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300516959/answer/658197046", "content": "\n\u6e56\u5357\uff0c\u6c5f\u897f\uff0c\u56db\u5ddd\uff0c\u8d35\u5dde\uff0c\u4e91\u5357\u4eba\u6c11\u5230\u5e95\u54ea\u4e2a\u66f4\u80fd\u5403\u8fa3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22912228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22912228/answer/760435617", "content": "\n\u6d59\u6c5f\u7701\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u7701\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310186247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310186247/answer/757133142", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336154130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336154130/answer/763502055", "content": "\n\u62c5\u5fc3\u621114\u5c81\u7684\u5973\u513f\u65e9\u604b\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u68c0\u67e5\u5979\u7684\u624b\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19891741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19891741/answer/760194418", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u901a\u8fc7\u5370\u5236\u7f8e\u5143\u6765\u507f\u8fd8\u4e2d\u56fd\u8d2d\u4e70\u7684\u7f8e\u56fd\u56fd\u503a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335907868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335907868/answer/757062348", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u4e2d\u7684\u59da\u6c5d\u80fd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332408225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332408225/answer/758543157", "content": "\n\u5927\u5bb6\u662f\u5426\u8bef\u6740\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u5ba0\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327520860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327520860/answer/750105316", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u75c5\u6bd4\u764c\u75c7\u8fd8\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307479398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307479398/answer/750668957", "content": "\n\u5916\u7701\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u5e7f\u897f\u662f\u548b\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304838170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304838170/answer/743659527", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u4f60\u89c9\u5f97\u7d2f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310681355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310681355/answer/740794906", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6709\u8dea\u611f\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309472701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309472701/answer/714581854", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5b8c\u5168\u4e0d\u77e5\u9053\u5f3a\u5728\u54ea\u7684\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/756066556", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34004949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34004949/answer/660909449", "content": "\n\u5b9d\u5b9d\u5230\u5e95\u5e94\u8be5\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u5b66\u82f1\u8bed\uff1f\u662f\u5426\u8d8a\u65e9\u8d8a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280966077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280966077/answer/759469559", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335785647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335785647/answer/760665704", "content": "\n\u6211\u5373\u5c06\u8bfb\u5927\u4e00\uff0c\u7236\u6bcd\u8981\u6536\u517b\u4e00\u4e2a\u7537\u5b69\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331832155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331832155/answer/756938470", "content": "\n\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300b\u91cc\uff0c\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\u7684\u4e50\u961f\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/756364815", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322549374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322549374/answer/746899163", "content": "\n\u5982\u679c\u5730\u7403\u53ea\u5269\u4f60\u81ea\u5df1\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271704330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271704330/answer/732252919", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4e2a\u9ed1\u5ba2\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322342119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322342119/answer/747640242", "content": "\n\u533b\u9662\u7684\u8bef\u8bca\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332101879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332101879/answer/745702245", "content": "\n\u7535\u5b50\u5f97\u5230\u80fd\u91cf\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u957f\u5b58\u5728\u9ad8\u80fd\u8f68\u9053\uff0c\u800c\u8981\u518d\u91ca\u653e\u80fd\u91cf\u5230\u4f4e\u80fd\u8f68\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275590465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275590465/answer/738296923", "content": "\n\u5973\u751f\u5bf9\u7537\u751f\u7a7f\u642d\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48814968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48814968/answer/737181999", "content": "\n\u4e2d\u6587\u5341\u7ea7\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u9898\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/190945680", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325105735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325105735/answer/726550358", "content": "\n\u80e1\u6b4c\u4f1a\u6709\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u65f6\u5019\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61931267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61931267/answer/724178874", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff08\u6f14\u5458\uff09\u4f55\u84dd\u9017\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335624180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335624180/answer/757789929", "content": "\n\u793e\u4f1a\u90fd\u5df2\u7ecf\u8fd9\u4e48\u9a82\u767e\u5ea6\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u8fd8\u6ca1\u6709\u505a\u51fa\u660e\u663e\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289001433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289001433/answer/749543196", "content": "\n\u5a5a\u540e\u9047\u5230\u771f\u7231\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}]